今日發生6宗行山中暑或受傷個案 及3宗行山迷路報案 飛行服務隊頻出動

今日全日發生至少6宗行山中暑或受傷的事故，以及3宗中途迷路求助的報案。

今日是復活節最後一天假期，天清氣爽，不少港人選擇出遊遠足，惟全日發生至少6宗行山中暑或受傷的事故，以及3宗中途迷路求助的報案，政府飛行服務共出動4次飛抵現場救人，當中一名56歲女行山客偕友人挑戰五星難度的西貢蚺蛇尖時失足跌倒，頭部受傷送往東區醫院敷治，另有5名男女亦須送院。

推